[gay] 三點十五分的心事分享區(272)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題
有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你

今期禮物:

2

3？

3

早抖

你好啊大家

想減肥操fit

hi

HI

lm 早晨

天文台又話今日好凍

我想上磅

...

#Metoo

要我做多啲野應該加人工

啱

有咩pt好返

鴨

冇客

百貨應百客

差啲有

Tumblr 將會在12月17日刪除所有成人內容

仲點打丁

Twitter

唔夠多野睇

Twitter 多過Tumblr 喎

平時追開果啲唔係個個都有Twitter

係呀

Why

憑乜

咁樣約 都有嘅

約你ok?

私交可恥

[url]Tumblr 將會在12月17日刪除所有成人內容

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

其實我都少上tumblr

有冇肌肉仔仔啪啪/俾人打丁片睇
襯仲有睇下

twitter都好多

識唔識規矩

ur mother

LINK呀

無tumblr嘅日子點算

近排去左邊

去右邊

Noted with thanks

日日都想

你個拖友點

冇咩點
繼續拍囉
同佢講如果佢遇到真心愛既人
可以離開我 我最多傷心一排
愛情係唔可以免強

勉

講啲咁嘅野
令佢對你無信心架咋喎
或者會諗 即係你想我走？
即係我可有可無？

第一次拍拖
咩都唔識
都係心諗緊咩就講咩

Sorry 唔記得咗個字

Pm 豆豆教你

教我含技？

豆豆不如賜條仔嚟陪我過節

幫我搵個玩伴

你個大能量棒

會錯意

嗨

幾時約我 星期六 8 點 朗豪？

我唔係咁隨便嘅人黎喎

覺得twitter狠難用!

我係
快啲強姦我

黑仔火速pm 豆豆

大棒棒

Pmed

Star 正太？ keen on 3p?

早晨

你又想臭朵

驚乜？ 臭都係依到臭
是旦啦

大丁丁

下

唔係佢

餓

食

閃

1個人食都要訂位

Eating

100/100

eat what

魯肉飯

大唔大碗

唔大

食多碗

肥

你唔肥

我中央肥胖

係鬼

食完飯半個鐘又開始餓

不了

即刻飽哂

It's 3 a.m. in the morning and I don't know how to say goodbye

Bye

未瞓？

依家沖涼

直播？

唔知點解你每次既回覆都好好笑

我嘅呢？

你嘅樣好笑啲

一唔夠瞓 黑眼圈就出晒黎

黎個連登是必地停

唔係有人搞過喇咩
但依個圈睇外表睇得咁重...
算把啦

有咩

邊到？

必地停？

tt

想知點搞
呀田套野都話7個女人爭1個男人

好想食大快活

7個零仔爭1個一仔

反正都爭唔贏 唔爭

原來真係有

why

休息下啦

放啦

新鮮感

新新鮮

我笑咗

新人留名

Face? Stat?

快啲粗暴咁同我性交
C朗性交過程粗魯 冇戴安全套

27 A0 仲有無存在價值

Hi

熟0有無人啱

有呀 但唔係我

清識貨

咁樣有排架喎

我先係

[member]叫左外賣 /member]

唔使爭
I am the giant toxic

你係小小毒
我係大大毒

我寂寞寂寞就好

如何才叫愛一個人

每日都失眠 精神好差 每日都好似飲醉酒行路唔穩
但偏偏每晚都因為一個人瞓唔到
抑鬱症?

全世界失眠

好準醫師
如何可以唔好諗咁多？

攬住愛人就好瞓

死魚敦志叫都唔叫 表情都冇嫁喎
唔知仲以為屌緊個仿真度高嘅sex toy

最鍾意睇啲0俾人插到硬晒

但願你容我接近你更多

其實有否一點喜歡我

做咩

搵到地方未

係咪唔小心交換左相

整容

係 講下笑

有咩steam game好玩

Cs go

辣殺

等緊下年出嘅 game

咩驚

EA

咁唔係用咩

仲以為講緊同朋友傾計

Show 身材照有人hi
show埋個樣就無回覆

慘 我兩樣都冇

咁我都只係多咗句hi
但就要蝕咗幅相再加自信心受創呢

我show樣直接俾人block

係想識男朋友 定 炮友為目標先？
前者睇樣都已經唔啱，點樣對住你多十幾年， 早啲拒絕咪仲好

後者就... 是旦啦

若果係朋友... 真心講句 你入啲line group 約到出黎一班人 面對面 又或者上連登同我地互動 ，你識到好嘅朋友嘅機會一定大過app 100 倍
因為依到嘅人首先唔會論外表去judge 你 因為無人會預你貼自拍 反而更加著重你內在嘅世界
心事、色情、日常什麼都可以 又一定會有人覆 ， 反正保密咗身份，可以更加肆無忌憚盡訴心中情

咁又可必苦苦等app 個對頭覆你 又或者等有人hi 自己呢

大家掛住我嗎

好攰 好想休息

你咁有心機覆

想識1仔男朋友呀
曾經入過group 參與過群聚幾次 但都無遇到啱
不過的確係會多咗交流嘅 唔會睇到唔啱就唔想傾計

我交友渠道少 現實無咩hehe fd 所以都唔會點有面對面嘅互動
所以想下載app / tt 接觸多d人
仲諗緊想一個人落bar 會有咩體驗

佢地無品jar
佢地拒絕先唔代表佢地比較優秀

凍

我咪1 仔

face
stat

係架

大家點睇一個人落bar

夜遊

吳偉豪而家好fit

我都考慮緊

susan

想試下唔同渠道識人
真人識或者會好d 掛

同性戀者宜低調 不應叫正常人反感到壓力

到底有留言1號個ig未

好想比佢拉

好想比佢碌警棍打

ur face

JUST BACK 有冇人掛住我呢

冇

幾驚會有

其實有
話說想試下畫水彩聖誕卡 有冇教學？

多謝喎
教學🤔
如果我話 隨意咁畫得唔得
我覺得最緊要係要了解到水同顏料嘅比例 同上色嘅方法就得
我諗你都係畫下背景啫

唔知呀 未畫過

時間過得真係好快...

係囉係囉
炸雞都仲係咁靚

老了 殘了

大方了？

不嬲都好小氣好易氹

youtube有啲片係講水彩嘅用法同效果 你可以睇下
我好多年冇寫聖誕卡了

睇咗幾條都唔識畫

我氹唔到你
係到再一次感激你

小氣炸雞

吹牙

攰到瞓左十一個鐘
好肚餓

唔洗啦 你太客氣

88888888

想睇

呢啲天氣好岩攬住男朋友

首先

首先條毛咩

Link?
籃壇新星暑假兼差拍Gay片 「量和次數都很驚人」

好勁呀

早晨男神p

無晒人

點

我要仔啊

你無咩？

要more

冇 a0

可以多p

無對象？

App

你老公餵唔飽你咩

老公都要餵埋第個

好壞

我只係老公面前先做0

…好似駁唔到

人地唔鍾意我算唔算

你唔係信佢下話

事實黎

我實信架

如果呢個係事實 太陽係西邊升起都係事實

點解日韓女團表演咁鐘意以團體舞為主
但歐美女團好似各跳為主 得一少部份係團體咁

算

我嘅十一點瞓覺大計又要失敗

去做愛囉

不了，前排好攰好大壓力，依家過左想好好休息下

唔知wor
因為日韓有練習生制度？
但歐美就睇talent 多d

唉

呢到少左好多人咁

因為天氣凍

凍到要日日搵人取暖同啪啪啪

我都想日日取暖

開app約大把啦

不了 攬男朋友得啦

單身狗表示。。。

攬正太

唔好睇

嗨 做緊咩

你自己有feel咪受，無feel咪唔受囉
邊有得問人

有feel咪得，又一定係要瘋狂做愛

咁咪唔好扑，拍拖一定要扑野嘅咩

固定咗留外國定返香港先算

又係喎

留學咗咁耐 愈接近尾聲愈明顯覺得

Longd係好難長久嘅

又唔係既
但真係好難

你話幾年內都可以姐，長啲邊頂到

咁一段時間後呢？

巴打你一定好靚仔

同我long d啦

棍巴好受歡迎

仲好出名

你地兩個都係外國

有無人知係雅蘭啲樓上眼鏡配con抵唔抵

網紅天菜

好似之前佢post咗佢既身材照
好正

唔係樣乍咩
我係唔係錯過左D咩?

我又要睇

想睇樣

冇save底

發覺gym room有個幾正嘅mb零仔

紐約呀

基登紅人

我又要我又要

大把人一睇你個名就認得係gay post

都睇得出啦

再post過啦

我要啲冇著衫既

好正

咪啦 好多人mon post

Pm me is ok

Pm me ok ok

走開啦抄我

好想睇六相同棍兄做愛

下
會否太變態

肥仔刀得

私下比我

下私交

你男友夠係咁黎嫁啦

哦 姐係想搵棍巴做男朋友啦
嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻

# #xm

想群p

現約不囉嗦

Just kidding

痴線 識個朋友都比你講到咁遠

屌擺明派緊膠
接實啦

你啲膠咁真

唔真啲點顯得出我功架

硬膠膠

我係

Jiujiujiu

射爆你

好強嘅氣

變肥

變緊啦

啲肌肉鬆曬

鬆曬啦

突發 - 六相鬆曬

比人X到鬆曬

淫零

講啲咩呀你

我唔識你

但我識你

你依家係咪想始亂終棄！！！！！！

乜撚野呀 你夠搶我老公啦

現約不囉嗦

你老公又邊位

扮

明星

走開啦直男

我進化到食拉麵 買咖啡都唔洗開聲落單 真係好專一

掛住韓國咖啡

又貴又唔知有乜特別

又平又好飲

想去旅行

係 最平可以做到6.4蚊一杯

持持新ac?

ig snapchat

唔玩social media
毒撚一名

連登

唔係

Grindr Snapchat

不嬲都係肥矮毒柒

拎連登當jack’d咁用

私交完就鬆哂

唔想撈啦

開開心心又放工

好凍

肥仔正

我想嘔

係我錯

Why ar 有咗？

Stop being so disgusting

Ok me stop

最愛pp

6

5

4